伊朗當年入中國果球波真係型撚到震

應該要門前跳舞

個龍門最後點樣？

串撚到

咁多年
報到仇未？

君子報仇，廿年未晚

等武磊教訓番伊朗佬
醫番武肺之後

咁都唔打鳩人
東亞病夫

企喺條白線度 死都唔踢個波入去會點

諗住用實力反cup報仇

其實場波最尾互射12碼先輸

個龍門走去接番囉

用肺炎報仇

笑撚死 支那隊啲人跑都唔跑，中場嗰個散住步俾哂位人傳

條友企咗喺度跳舞咁樣都冇人去搶喎

正常都衝過去郁佢啦
成班比人踩到咁仲成隻死狗咁

中國人要打自己人先會咁兇恨

以前啲支拿評述都幾中立

呢啲波都入都幾勁
廢托就入唔到

一個有得踩定個波射
一個扭完即射
點比

係 扭完即射空龍難咁多 唔係個個得

對巴塞射VV果球咪入囉

係 羅賓奴都成日炒